懷疑有pr公司搵五毛扮低智商 / 低學歷人士故意令抗爭基地連登時事台出醜

突登將一個最簡單, 小學級嘅英文expression good show講成可以正反兩解
令外界以為連登時事台入面全部都係痴痴呆呆坐埋一台、自視過高、冇墨水冇見識嘅烏合之眾
建議admin盡快跟進

推 行動post

舊時啲五毛鍾意扮社會賢達, 估唔到而家啲五毛鍾意扮borderline retarded牛屎仔, 唔時刻警惕真係好易中招

樓主修養勁高…

好危險 要推

推